{
  "Please wait": "请稍等...",
  "Please wait...": "请稍等...",
  "Username": "用户名",
  "Password": "密码",
  "Forget Password": "忘记密码？",
  "Remember me": "记住我",
  "Sign In": "登录",
  "Smart Car Park Platform": "智能停车平台",
  "Admin": "用户管理",
  "Admins": "用户管理",
  "Car Parks": "停车场管理",
  "Dashboard": "仪表盘",
  "Drivers": "驾驶员",
  "Motorist Feedback": "司机反馈",
  "Operator Center": "操作中心",
  "Preventive Maintenance": "预防性维护",
  "Season Parking": "包月停车",
  "Settings": "设置",
  "Tariffs": "税务",
  "Transactions": "交易记录",
  "My Vehicles": "我的车",
  "My Account": "我的帐户",
  "Refund Request": "退款要求",
  "Version": "版",
  "Login": "登录",
  "Register": "寄存器",
  "New Application": "新申请",
  "Termination Form": "终止表格",
  "Change Vehicle": "换车",
  "Application Information": "应用信息",
  "Carparks Selection": "停车场选择",
  "Zone": "区",
  "Auto Renew": "自动更新",
  "Upload Verification Document": "上传验证文件",
  "defaultMessageUploadFiles": "请上传您的通行证或授权表的正面和背面。 \n 仅上传PDF，JPEG或PNG。 档案大小上限为20MB",
  "allowSizeUploaded": "仅上传小于2MB的文件",
  "allowTypesUploaded": "仅上传PDF，JPEG或PNG",
  "Select carpark": "选择停车场",
  "Select Zone": "选择区域",
  "Select Vehicle": "选择车辆",
  "Select Identity Type": "选择身份类型",
  "Company Name": "公司名",
  "Student/Staff ID": "学生/职员ID",
  "Fill Company Name": "填写公司名称",
  "Fill Student/Staff ID": "填写学生/职员ID",
  "Season Termination Form": "季节终止表",
  "Termination Date": "终止日期",
  "ManagementMessages-1": "用8位字母数字和无空格填充",
  "Change Password": "更改密码",
  "Change of Vehicle": "换车",
  "Current Vehicle No": "当前车辆号",
  "Vehicle Information": "车辆资讯",
  "Change Of Vehicle Form": "更改车辆形式",
  "Other Information": "其他资讯",
  "New Vehicle No": "新车编号",
  "Current IU No": "当前IU号",
  "New IU No": "当前IU号",
  "Change Status": "变更状态",
  "Permanent": "常驻",
  "Post Pay": "后付",
  "Billing History": "帐单记录",
  "Card": "卡",
  "What is a bill": "什么是账单",
  "Pay for Others Vehicle": "支付他人车辆",
  "Card Number": "卡号",
  "Expired Date": "过期日期",
  "Do you want to confirm": "你想确认吗",
  "CVV": "CVV",
  "Parking Type": "停车类型",
  "Order No": "订单号",
  "My account": "我的帐户",
  "Temporary": "临时",
  "Your email": "你的邮件",
  "Field is required correctly": "必填字段正确",
  "Fill in Reason": "填写原因",
  "We will need 3 working days to process the change": "我们将需要3个工作日来处理更改",
  "Refund Request Form": "退款申请表",
  "Enter Your Contact Number": "输入您的联系电话",
  "Contact Number": "联系电话",
  "Select Car park": "选择停车场",
  "Enter Your Name": "输入你的名字",
  "Charged Amount": "收费金额",
  "Fill in charged amount": "填写收费金额",
  "Set date": "设置日期",
  "Update Profile": "更新个人信息",
  "Enter your name": "输入你的名字",
  "Enter your email address": "输入您的电子邮件地址",
  "Enter your address": "输入您的地址",
  "Profile Settings": "个人资料设置",
  "Previous Password": "以前的密码",
  "Enter your previous password": "输入您以前的密码",
  "Password must be at least": "密码必须至少",
  "characters": "人物",
  "New Password": "新密码",
  "Enter your new password": "输入新密码",
  "Repeat New Password": "重复新密码",
  "Enter your repeat new password": "输入您的新密码",
  "My Vehicle": "我的车",
  "Phone number": "电话号码",
  "Please enter numbers only": "请只输入数字",
  "Search vehicle No": "搜索车辆编号",
  "Cost": "成本",
  "Add": "加",
  "Input your card number": "输入您的卡号",
  "Fill": "填",
  "Season Service": "季节服务",
  "Pending Applications": "待处理的申请",
  "Active Season Pass": "活动季通行证",
  "Application Date": "申请日期",
  "infoBill": "GoParkin <strong>批次停车</ strong> 放入帐单中以减少交易费用并简化您的信用卡对帐单。<br/> 会话将<strong>每5美元或2天</strong> (以较早者为准）进行批处理。 如果我们无法批量处理会话，则将单独收取费用。(例如，当您的信用卡在两天内过期时）",
  "Method": "方法",
  "Total Amount": "总金额",
  "Billing Type": "帐单类型",

  "Vehicle Management": "车辆管理",
  "Visitor Management": "游客管理",
  "Make Comparison": "做比较",
  "Car Park": "停车场管理",
  "Time Range": "时间范围",
  "Total Transactions": "总交易",
  "Total Revenue": "总收入",
  "Average Occupancy": "平均入住率",
  "Total Incidents": "总事件",
  "Total Events": "总事件",
  "Parking Vehicle Type": "停车车辆类型",
  "Parking Duration": "停车时间",
  "Car Park Occupancy": "停车场占用",
  "Daily Occupancy": "每日入住",
  "Max Normal/Seasonal Lots Occupancy": "最大平常/包月地段占用",
  "Car Park Revenue": "停车场收入",
  "Car Park Transactions": "停车场交易",
  "Car Park Faults": "停车场故障",
  "Select Car Park": "选择停车场",
  "About": "关于",
  "Privacy": "隐私",
  "Faults": "故障",
  "Create Fault": "创建故障",
  "Intercalls Today": "今日通话",
  "Notes": "备注",
  "Create Note": "创建备注",
  "Write a note": "写便条",
  "Cancel": "取消",
  "Submit": "提交",
  "Fault History": "历史故障",
  "Enforcement": "执行",
  "Vehicle Verification": "车辆验证",
  "Status": "用户状态",
  "All": "所有",
  "Payment Method:": "付款方式:",
  "Fault:": "故障:",
  "Group:": "分组:",
  "Search car park no. or name": "搜寻停车场编号或名称",
  "Create Car Park": "新增停车场",
  "Create Tariff": "新增税目",
  "Vehicle Type": "车型",
  "Tariff Type": "税目类别",
  "Search Tariff Name": "查找税名称",
  "Normal": "普通车位",
  "Season": "包月车位",
  "Adhoc": "特别的",
  "Select": "选择",
  "Next": "下一个",
  "Pending": "待处理",
  "Resolved": "已处理",
  "Type": "停车类型",
  "Type:": "类型:",
  "Search vehicle no. or user name": "搜索车牌号或驾驶人姓名",
  "Create Account": "创建帐户",
  "User Role": "用户身份",
  "Identity Type": "证件类型",
  "Identity No.": "身份证号",
  "Gender": "性别",
  "Search name, mobile & email": "搜索姓名，电话和电子邮件",
  "Create Transaction": "新增交易",
  "Section": "部分",
  "My Profile": "我的资料",
  "Logout": "注销",
  "Search Vehicle No": "搜寻车牌号",
  "Date Range": "日期范围",
  "Search...": "搜索中...",
  "Create Season Application": "创建包月停车",
  "Create Season Parking": "创建包月停车",
  "Applications": "包月停车申请",
  "Search name, mobile no., email or vehicle no.": "搜索姓名，手机号，邮件或车牌号",
  "View History": "查看历史",
  "Edit Season Parking": "编辑包月停车场",
  "Renew": "更新",
  "Address": "地址",
  "Create Visitor": "新增游客",
  "Visitor Overview": "游客概述",
  "Blacklist": "黑名单",
  "Start Date": "开始日期",
  "End Date": "结束日期",
  "Vehicle No.": "车牌号",
  "Field is required": "不能为空",
  "First Name": "名",
  "Last Name": "姓",
  "Allow Entry?": "允许进入?",
  "Yes": "是的",
  "No": "不",
  "Screen Display": "屏幕显示",
  "Remark": "备注",
  "Delete": "删除",
  "Visitor Type": "访客类型",
  "Create Vehicle": "新增车辆",
  "Search vehicle No., driver & remark": "搜索车牌号，司机及备注",
  "Create Driver": "新增驾驶员",
  "Search name, mobile & vehicle no.": "搜索姓名，电话及车牌号",
  "Email Address": "邮件",
  "Public Holiday": "公众假期",
  "Government Tax": "政府税率",
  "Create Holiday": "新建节日",
  "Create Tax": "新建税收",
  "Holiday Name": "节日名称",
  "Holiday Date": "节日日期",
  "Close": "关闭",
  "Search Holiday": "搜索假日",
  "Search Tax": "搜索税",
  "Edit Holiday": "编辑假日",
  "Edit Tax": "编辑税",
  "Tax Name": "税名称",
  "Car Park No.": "停车场编号",
  "Car Park Name": "停车场名称",
  "Vacancy": "可用车位比例",
  "Total Lots": "车位总数",
  "Available": "空闲车位",
  "Payment Method": "付款方式",
  "Actions": "操作",
  "View By": "选择方式",
  "By Time": "选择时间",
  "By Car Park": "选择停车场",
  "Total Occupancy": "总入住率",
  "Daily Opccupancy": "日常的入住率",
  "Max Normal/Seasonal Lots": "平常高峰/包月停车高峰时段",
  "Fault Details": "故障详情",
  "Equipment": "设备",
  "Fault Name": "故障名称",
  "Level": "级别",
  "Level 1": "级别 1",
  "Level 2": "级别 2",
  "Level 3": "级别 3",
  "Created By": "创建者",
  "Predefined remarks": "可选理由",
  "Create note message": "新增备注信息",
  "Basic Info": "基本信息",
  "Lots": "更多设置",
  "Stations": "地点",
  "Profile Picture": "证件照",
  "Car Park Owner": "停车场所有者",
  "Car Park Operator": "停车场经营者",
  "Car Park No": "停车场编号",
  "Car Park Type": "停车场类型",
  "Car Park Group": "停车场组别",
  "Location": "位置",
  "Postal Code": "邮政编码",
  "Latitude": "纬度",
  "Longitude": "经度",
  "Operation Hour": "操作时间",
  "Monday": "星期一",
  "Tuesday": "星期二",
  "Wednesday": "星期三",
  "Thursday": "星期四",
  "Friday": "星期五",
  "Saturday": "星期六",
  "Sunday": "星期天",
  "Pick Location": "选择位置",
  "OK": "好",
  "ID": "编号",
  "Vehicle": "车牌号",
  "Entry ID": "进入编号",
  "Entry": "进入",
  "Exit ID": "出去编号",
  "Exit Time": "离场时间",
  "Duration": "停车时间",
  "Paid Amount": "支付金额",
  "Action": "操作",
  "Drop files here or click to upload": "拖动文件或点击上传",
  "Only image files are allowed for upload": "只允许上传图片文件",
  "Pick location": "选择地点",
  "Save & Continue": "保存并继续",
  "Back": "后退",
  "Date": "日期",
  "From": "从",
  "Start Time": "开始时间",
  "To": "到",
  "End Time": "结束时间",
  "NoCarPlateNo": "没有停车场",
  "ExitWithoutEntry": "退出没有进入",
  "Search CarPlateNo and Session id": "搜索编号",
  "Calculation Cost": "计算成本",
  "Promotions": "促销活动",
  "Amount to Pay": "支付金额",
  "Abnormal Type": "异常类型",
  "Creator": "创建者",
  "Ignored": "忽略",
  "Search remark or fault name": "搜索备注或故障名称",
  "Edit Transaction": "编辑交易",
  "Search vehicle number or remark": "查找车牌号或备注",
  "Create Enforcement": "创建强制执行",
  "Vehicle No": "车辆编号",
  "Account": "账户",
  "Email": "电子邮箱",
  "Mobile": "联系方式",
  "Mobile No.": "移动号码",
  "Image": "头像",
  "Language": "语言",
  "Search": "搜索",
  "Approve": "批准",
  "Reject": "拒绝",
  "Attachment": "附件",
  "Driver": "司机",
  "Season Application": "包月停车",
  "Add Vehicle": "添加车辆",
  "Create": "新增",
  "Search vehicle no., driver & remark": "搜索车牌号，驾驶员，备注",
  "Export": "导出",
  "Allow Entry": "允许进入",
  "Create Blacklist": "新增黑名单",
  "Car Plate": "停车场",
  "Prediction of Total": "预测总计",
  "In": "进入",
  "Out": "出去",
  "Entry Time": "进场时间",
  "Time Created": "创建时间",
  "Tariff ID": "税号",
  "Tariff Name": "税名称",
  "Date Created": "创建日期",
  "User Name": "用户名",
  "Time Solved": "解决时间",
  "Name": "姓名",
  "Created Date": "创建日期",
  "Car Park ID": "停车场编号",
  "Amount": "停车费",
  "Application Time": "包月时间",
  "Overview": "司机反馈",
  "Last Visit Car Park": "最后访问的停车场",
  "Last Visit Time": "最后访问的时间",
  "Driver ID": "驾驶员编号",
  "Driver Name": "驾驶员姓名",
  "Holiday ID": "假期编号",
  "Tax ID": "税号",
  "Tax Percent": "税率",
  "Date Start": "开始日期",
  "Date End": "结束日期",
  "Range": "类别",
  "Total": "总共",
  "IU Number": "国际单位编号",
  "Week": "周",
  "Month": "月",
  "Year": "年",
  "total": "总计",
  "season": "包月车位",
  "normal": "平常",
  "Created At": "创建时间",
  "Assigned By": "指定者",
  "Assigned To": "接收者",
  "Solve": "解决",
  "Edit Fault": "编辑故障",
  "Ignore Fault": "忽略故障",
  "Assign To": "分配给",
  "Confirm": "确认",
  "Are you sure it has resolved?": "您确定问题已处理?",
  "You won't be able to revert this!": "继续操作！您将无法修改此状态!",
  "Are you sure it has rejected?": "你确定取消吗?",
  "Lots Settings": "更多设置",
  "Handicapped Lots": "残疾人专用",
  "Reserved Lots": "保留",
  "Booking Lots": "预订",
  "Adhoc Lots": "特别安排",
  "Owner": "所有者",
  "Operator": "运营商",
  "Add New Daily Plan": "添加新的每日计划",
  "Time Slot": "时间段",
  "to": "到",
  "Rate": "速度",
  "mins": "分钟",
  "First Charging Period": "充电周期",
  "min": "分钟",
  "Minimum Per Entry": "最少用时",
  "Rate Type": "类型",
  "Grace Time": "宽限时间",
  "First Charging Rate": "充电率",
  "Maximum Per Session":"每个会话的最大值",
  "Max Per Day": "最多用时",
  "Add New Time Slot": "添加新时段",
  "Fault": "故障",
  "Manually Payment": "手动支付",
  "Open Now": "立刻打开",
  "No Fault": "没有失误",
  "Carpark Lots": "停车场",
  "Handicapped": "残疾人专用车位",
  "Search Vehicle No.": "搜索车牌号",
  "Payment Status": "支付状态",
  "Promotion Code": "优惠券",
  "Promotion Code (Optional)": "优惠券(可选)",
  "Update": "更新",
  "Transaction": "交易",
  "bottom right": "右下方",
  "Edit Visitor": "编辑游客",
  "Create new vehicle": "新增车辆",
  "Edit": "操作",
  "Delete Season Parking": "删除包月停车",
  "Identity No": "识别号码",
  "Delete Account": "删除账户",
  "Lots Management": "管理更多",
  "Stations Management": "地点管理",
  "Tariffs Management": "税目管理",
  "Live Status": "当前状态",
  "Car Park Settings": "停车场设置",
  "Add New Station": "添加新的地点",
  "Station ID": "地点编号",
  "Station Name": "地点名称",
  "Car Park Station": "停车地点",
  "Picture": "图片",
  "Port": "端口",
  "Select Tariff": "选择税目",
  "Edit Vehicle": "导出车辆",
  "Add to Blacklist": "加入黑名单",
  "Edit Blacklist": "编辑黑名单",
  "Operation Time": "操作时间",
  "result": "结果",
  "Result": "结果",
  "Save": "保存",
  "History": "查看历史",
  "car": "小汽车",
  "Delete Driver": "删除驾驶员",
  "Open": "开启",
  "Closed": "关闭",
  "Season Car Park": "包月停车",
  "Reserved Only": "仅预订",
  "Authorized Only": "仅注册的",
  "Open Bookable": "空置的",
  "System": "系统",
  "Reject Application": "拒绝",
  "Reason": "理由",
  "Are you sure to approve?": "您确定是否继续?",
  "You would not be able to revert this!": "继续操作！您将无法修改此状态!",
  "Send message": "发送消息",
  "Motorcycle": "摩托车",
  "Truck": "货车",
  "Auto": "自动扣款",
  "Manually": "手动付款",
  "Add Season Parking Type": "添加新的包月停车",
  "Paid": "已支付",
  "Feedback": "反馈",
  "Super Admin": "超级管理员",
  "Controller": "停车场管理员",
  "Deactive": "未激活",
  "Active": "激活",
  "Resident": "已有账户的",
  "Visitor": "游客",
  "EVC Station ID": "充电站编号",
  "EVC Station Name": "充电站名称",
  "EVC Station Status": "充电站状态",
  "EVC Station Type": "充电站类型",
  "Client Service Contact": "客服",
  "EVC Station Operator": "充电站经营者",
  "Evc Pile": "充电桩",
  "Evc Stations": "充电站",
  "Report": "报告",
  "FAQ": "常见问题解答",
  "Reservations": "预订",
  "Charging Station": "充电站",
  "Pile Vacancy": "空余桩",
  "Total Charging Piles": "充电桩总数",
  "Model": "电桩型号",
  "Vendor": "电桩品牌",
  "Device Type": "设备类型",
  "Search EVC Pile ID": "搜寻充电桩编号",
  "Search Name or ID": "搜寻编号或名称",
  "Add EVC Pile": "添加充电桩",
  "EVC Pile ID": "电桩编号",
  "EVC Pile Name": "充电桩名称",
  "No.of Charger": "枪数",
  "EVC Station": "充电站",
  "Add Charger": "添加枪",
  "Charger ID": "枪编号",
  "Start/Stop": "开始/停止",
  "Service fee": "服务费",
  "Power Vendor": "品牌",
  "Period": "时长",
  "Floating Rate": "浮动率",
  "Power Price": "电价",
  "Carpark": "停车场",
  "Carpark Station": "停车场",
  "Faq": "常见问题解答",
  "FREQUENTLY ASKED QUESTIONS": "常见问题",
  "Can a reservation be cancelled?": "预订可以取消吗？",
  "Can I book a spot for someone else?": "我能给别人订位吗？",
  "Can I book a spot over the phone?": "我可以用电话订位吗？",
  "Can I book more than one parking spot at a time?": "我能一次订多个停车位吗？",
  "Can I redeem my reservation without cell service?": "没有打电话可以取消预约吗？",
  "Can I sell my passes on another website?": "我能在另一个网站出售我的通行证吗？",
  "Can I show my parking pass on my phone?": "我能在手机上看到我的停车证吗？",
  "Can I have to have the app to use my mobile confirmation?": "我是否必须使用App确认？",
  "Help": "帮助",
  "Cancel Reservation": "取消预订",
  "Slot Reservation": "预订",
  "Reservation Type": "预订类型",
  "Are you sure to cancel selected reservation?": "您确定要取消选定的预订吗？",
  "Code": "编号",
  "Plot": "Plot",
  "Plate No": "车牌",
  "Basic Price": "基价",
  "Duration(hrs)": "时长(hrs)",
  "Service Fee": "服务费",
  "How It Works": "如何工作",
  "Daily Report": "日报",
  "Monthly Report": "月报",
  "Report Type": "报告类型",
  "File Type": "文件类型",
  "Report Name": "报告名称",
  "Report Date": "报告日期",
  "File Name": "文件名",
  "Charging Analysis": "充电分析",
  "View Detail": "查看详情",
  "VPGS": "VPGS",
  "Add New Slot": "添加新的空位",
  "Search code, plot and vehicle plate no": "搜索编号，车牌号以及plot",
  "Reservation": "预订",
  "Vehicle Plate No": "车牌号",
  "EV Transactions": "EV交易",
  "Slots Management": "空位管理",
  "Car Park Slot": "空余车位",
  "Car Park Layout": "停车场布局",
  "Layouts Management": "布局管理",
  "Add New Layout": "添加新的布局",
  "Tariff": "收费标准",
  "Season Parking Type": "包月停车"
}
